前線兄弟你為我地流夠血啦,818到我地和理非出場,跪求你地818行完散

有狗吠留比和理非啦

信我地一次
唔好帶gear

勇武抗爭要轉地下戰突擊戰，明刀明槍街頭反擊已經有100%被捕危險

721 811

6+4, 7+2+1, 8+1+1

818百萬人大遊行

和理非想為你哋做D野

你班仆街仔如果上GEAR

我第一個推埋架BB車係你地前面

比我地代你爬山一日啦

（和理非戰線）818一定要有69 616果種地區派傳單 街站 去谷個遊行

呢幾日全力推廣818
而家要吸納更多中立人士參加
所以一定要和理非

散水 屌
和理非 屌
冷氣 屌
記者 屌
FA 屌
左膠 屌
泛民 屌
識尊重人未

兄弟爬山 各有各做
互相尊重 唔好強加於人
自然多人
申：勇武做咩我唔批判，掉轉都應該一樣